Iroha: Este debe ser... El Museo Memorial de Kamihama.
Felicia: Joder, este lugar es un vertedero.
Sana: E-ew... hay telaraña por todas partes...
Iroha: ¿Estás bien?
Sana: Estoy bien... lo siento...
Tsuruno: Parece que lo dejaron como estaba@en lugar de derribarlo.
Felicia: ¿Es realmente aquí?
Felicia: ¡Ah! ¡Sí es!
Iroha: Yo también percibí algo de magia...
Sana: No se siente como una Chica Mágica.@Es casi similar a la presencia de Ai...
Sana: ¡Debe ser una Uwasa!
Iroha: Aun así, no siento a Mifuyu-san@por ningún lado.
Iroha: ¡¿De quién es esta magia?!
(Player Choice): ¡Mokkyuu!@(¡Es Mifuyu!)
(Player Choice): Mo, mokyu...@(¡Es Alina!)
userName: ¡Mokkyuu!
Tsuruno: No, no creo que sea Mifuyu.
Sana: Tampoco es Alina...
userName: Mo, mokyu...
Sana: No, la magia de Alina es muy diferente...
Tsuruno: Tampoco es la de Mifuyu...
Felicia: ¡Tampoco es la de esas locas de la flauta!
Iroha: Entonces, ¿quién dará la conferencia?
Iroha: No puede ser...
(Player Choice): Mogyu...@(¿Una de las Magius...?)
userName: Mogyu...
Iroha: Sí, debe ser otra Magius.
???: ¡Bingo!
???: ¡Correcto! ¡Lo has descubierto!
???: ―???―@Me sorprende que hayas llegado a tiempo.
???: ―???―@*Risilla*Bueno, supongo que eso significa que vale la pena@celebrar esta conferencia después de todo.
Iroha: No, esto tiene que ser una broma...
Touka: Así que el hecho de que estemos todas aquí@discutiendo esto...
Touka: Eso en sí mismo es una hazaña de probabilidades@astronómicas, ¿no crees?
Iroha: Touka-chan...
???: ―???―@Entonces realmente me conoces.
???: ―???―@Encantada de conocerte, Iroha Tamaki.
Touka: —Touka—@Mi nombre es [textRed:Touka Satomi].@Soy una de las Magius.
Yachiyo: ...
Yachiyo: *Suspira*
Yachiyo: Eso fue un golpe bajo, Mifuyu...
Yachiyo: Estoy totalmente atascada ahora que has@desenterrado todo eso de nuevo....
Yachiyo: Lo siento mucho, Tamaki-san...
